女：好後悔細個無盡力愛上數學

如果可以我都想體會數學的美

數學同生活息息相關，
可以透過數學， 去理解語言，歷史文化，設計等等領域
成日聽到呢個境界好美

不過細個個陣老師教得死板，唔小心養成左死背答案壞習慣
答案是死的，思考方法先係生
只知當年我誤會了數學

除左看李天命的思考藝術外 仲有無其他？
好想搵返對數學既樂趣

女乜撚

李天命個d更準確地講係邏輯學

李天命更準確地講 係講佢自己個套思考方法學

自然哲學的數學原理~

李天命個d關數學事咩？

學落覺得Differential同integration最有用
慢慢習慣將一個問題拆到細份再砌返埋

女:

初中生讀物

千祈咪睇李天命

吸引人討論

去舊書店買番本pure先講

如果你真係覺得李天明本書係講數學，咁我建議你都係唔好讀數

女：好on9

好在你冇讀數學
因為你連數學係乜都搞錯